你地玩夠小妹未😒😒😒

曼聯贏輸都係我輸
玩哂啦你地

hi mayu g

收口啦g

又話和解

咁你想比人奶閪定幫人含撚牙

why not both😆

如果你唔收回上述言論就不了

3p啦不如

環吹

一世A0

g

橙

一世a0😶

玩夠未😒😒😒

米再恰我瓏妹好無牙 a0得罪你地咩

a0的確冇咩問題 但佢係一世a0

貢恰邊個

恰你囉中學雞 祝你每年都考好dse牙

笑4

垃圾里見系

發現某啲會然成日笑人A0

有個瓏字？